蘇亞雷斯傳射扭都有，全能到仆街

開定.

蓋狗

淨係冇人同佢慶祝

彈離身，修正

又燈

牙蓋講得好

S9+

不了無咩大進化

蓋清

燈撚到

駁唔到